你快樂所以我快樂

你眉頭開了 所以我笑了
你眼睛紅了 我的天灰了

Woho

王菲

Bam得

ok

針✋

一齊

u hapi so I hapi
good song

塵s秒回！

Thanks 欣宜 ^^

好攰
想瞓

夢回

糕 👋 weak

你是模特兒 我是香奈兒

咩夢

惡夢

放過me

886

返垃圾桶定返連登 自己揀
心態決定境界
態度決定高度

甜？

好鍾意呢首歌 聽親都覺得好有意境 好似有個story

無

今日聽完，俾個like你啦

挽留

幾時有

謝謝你

不快樂

清醒就是惡夢

陪你

hand ching 😢

死唔成

工作好忙？

忙 但唔關事

去散心？

酒

返狗竇

不如桶死我

no way
ho tired

發生咩事？

sleep la

不了 傷身

以茶代酒

咪又係咁

先對爲敬

心累了？ 食啲甜嘢

好！夠爽快！

沒用

？？？

心碎了 就黏回來

個心穿左個窿

不了

唔好食冬甩

好想燒成灰

hand ching

源自未死

不要啊 有事慢慢講

詩姐hello

hello

最近還好嗎

之前有點煩惱 但現在心情不錯 你呢

返parttime好攰

辛苦了 明天放假？

今日放假 聽日又要返了

我傻了 現在已經是星期6

心情不錯就好了 我的思緒還依舊在自擾

感情方面？

追yamapi=快樂

感情就別碰了，只有為自己和他人增添煩惱

btw 追gakki=幸福